是日午餐 餓撚請入。。。

另外尋晚又食呢個

6/10
7/10
2/10

I want bananas cake

正呀

濛 蛋糕勁好食

Eat together

呢個蛋糕正啊

$?

吉妹食什麼蛋糕

雙拼飯係魯水 同雞

梅菜扣肉同沙疆雞

凍飲係紅豆冰定凍華田

咁既色

你食到佢成篤屎咁

屌 d雞皮

想食上面

又正 你有乜野係唔正 ？

gut chicken

豬雞飯

今日淨肉

係呀大嫲，日日都想食

$32
等於幾多個開心餐？

焦糖香蕉脆餅呀

凍檸茶

影咗先食架喎

雞皮唔係咁架咩